一條友call uber會唔會好怪

一條友搭的士又會好怪？

會！一條友應該行路

唔該

我反而知一條友坐會坐前定後
試過幾次自己一個坐前面，但同司機冇野講
氣氛有啲尷尬

同搭的士根本冇分別
只不過你內心覺得Uber好似高檔啲 當左好似坐朋友車咁有禮貌 .... 你一個人坐的士會唔會坐前面

未call過